好消息！ 廢蛇手術成功

好想快d見到佢好似霍金 咁既look

比人推出來做展覽！
再涯多30年先至死

唔爭氣笑左

手術成功是好事
中風病人手術成功，仲辛苦

收聲啦屌你老母

樓豬愈睇愈似家燕

你條on9死全家啦

笑你老母

點解要咒人霍金

睇波睇到你咁

樓豬洗唔洗咁

條傻鳩要咁先搵到存在感

屌你唔好侮辱霍金

單機啦垃圾

睇得出樓主係隻好可憐既小學雞

收到風尋晚C朗同樓主媽媽玩得好開心 大家體諒下樓主

全家中風死啦垃圾